「帶風向」含淚都要投泛民，因為得佢地先可以投反對票

無可否認對上一屆嘅焦土係有用
終於令港豬覺醒
但係我地焦土得幾多次？
下一次有冇信心頂落去？
得罪講句泛民夠議席反送中
使撚有咁多手足傷亡？
雖然今次connect到美國係好事...
但黎緊仲有23條、黑警加薪、一連串賣港工程
唔撚投泛民入去咁邊個反對？
呢d議案未必有咁多人仲想出黎反
我地唔打得幾多場仗
今次泛民做成點 我諗大家有眼睇
到而家仲信五毛嘅抹黑？

我地係要一班識投反對票嘅議員
我話撚知你生癬定生花柳
總之你識投反對票 就送你入去
係咁多

投票完左，當選左，仲要監察佢地做野。以後大家要多d 留意區議會開會既事，有咩唔岩，馬上搵區議員算帳。

今年被捕嘅人好多都係上屆未夠秤投票
即係代表呢篤屎唔撚係佢地屙
但佢地要出黎執
然後屙屎嗰班大多數都話自己有包袱然後匿係mon後面打氣
屌你老母知唔知醜？

投票唔係介意邊個贏，只係要建制輸

打和都偷笑 最緊要搶到1/3議席
唔係乜春都唔使玩

係人都知一到選舉前啲分化同帶風向五毛就會出曬嚟
轆過幾個選舉po啲仆街有兩大理據

1 民主派出賣港人 一票不投民主派
2 唔係要焦土嘅咩 焦土就係投白票

我想同大家講 今次選舉我哋目的只有一個

不求民主派贏，只求建制派輸！

大家手上有票唔用 人哋建制派就已經計好曬票 投白票必然唔係焦土而係放生建制派呢一點其實顯然易見 所以三毛同熱狗真係好易分得出

星期日可以話係藍絲最團結嘅一日 所以 我誠心懇請咁多位手足 大家可以同仇敵愾 槍口對外 目標一致咁 先踢走保皇黨 後而整頓內在 多謝各位

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

你有你含撚,唔好迫人同你一齊含撚

無錯 選舉就係咁

88

含撚都要投泛民。

因為唔想保皇黨再有議席囉
有本土投本土，無本土投泛民

但佢地唔會投反對票

[極重要求入] 維護區議會選舉公正宣言

認同

你都係含第二條姐

佢地邊有投過反對票?
民主黨賣港關鍵投票?
楊ONQ關鍵缺席?
投咩反對票姐
次次投之前都吹風叫人含淚投泛民
投完之後泛民一定出事 個個誓神劈願話下次唔撚含
依家選舉近了 又叫人含返?

推